手機壞左又無錢買部新, 好驚班朋友仔搵唔到我

要等份pt七號出糧先有錢

好驚佢地搵唔到我會擔心

你最近點呀?

樓豬就好 熟到同班fd(唔排除有女生)share ac用

樓主份人係幾得人鍾意既

直頭男神feel